# Cleverence-NewlandNQuire-1000
Cleverence intgration plugin for Newland NQuire-1000 pricechecker

И так, плагин состоит из двух частей – сам плагин и JavaLibs(NewlandJavaLibs в папке CSToJavaNewland)
В NewlandJavaLibs – модуль типа «Библиотека привязок Android (Xamarin). В нем содержатся Jar-файлы:
Сам драйвер(UsbSerial.jar) сканера
Сервис-посредник и либы, которые так нужны драйверу, который использует Java.NIO в реализации от Okio и Kotlin STD либы, поскольку эта версия Okio написана на Котлине. Вот такая матрешка получается.

В этой версии плагина решил удалить управление самим сканером, поскольку в противном случае при каждом чихе приложение запрашивает доступ к USB-устройству(сканеру). Побороть это не удалось.

Драйвер к модулю сканера находится в папке UsbSerial-master. Написан на Java 

P.S. Драйвер сканера взят у felHR85(https://github.com/felHR85/UsbSerial) + выложил свою адаптацию драйвера для использования в других языках программирования. А у feifly6666 есть проект управления сканером - https://github.com/feifly6666/GPIODemo

